搞錯呀上水粉嶺咁少人出嘅

成架火車連企嘅人都冇乜

你班人係咪冇食過催淚彈就當唔關你事呀？

1點啦而家出嚟啦！！！

維園我要見你呀！！

黑警無權進入私人地方！請廣傳

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

818 係你啦 出嚟啦！

去上水坐673定地鐵好

粉嶺人，坐277x出嚟

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

978爆架喎

北區人同我出嚟

借個位 幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

好多都搭巴士喎，多人到司機跳站

chut kan la

清河 978爆爆地

我見到12點幾開始已經有d 黑衫人

個個走哂去塔978啦 仲同你企火車咩

食埋飯先

出黎 立即 818 2pm 維園

我住上水9點以經出發

據上次經驗如果有人出嘅673粉嶺係唔會上到車

如果係粉嶺嘅建議搭鐵

北區人出黎啦

屌你老母啦673爆撚到粉嶺已經上唔到喇

推

673 / 978 爆到仆街

2pm先出

深藍地帶

巴士都唔滿 屌你地老味啊 仲唔撚出

就到維園

Btw978點去最快

全家總動員

673 好C伏

收工即出

光復香港
時代革命

673去上水搭啦

粉嶺基本上無期望

[13:15] 673 去到聯和墟已飛站

黎緊啦

架小巴完全冇黑衫出黎呀！！！

978！

230先出

係維園坐咗幾耐

屌一早出左啦

火車滿都唔滿 黑衫得個幾個！！

673 上水廣場情況如何 叫緊兩老去搭

出來呀!!!!!温水煮蛙煲水滾啦

出緊

北區撚不嬲都係巴士

818

Ching好癲，到咗幾耐

673 上水上safe

搭巴士舒服啲嘛

到左喇 快d黎啦 等埋你

唔話你啦

你on9啦
277x企滿曬黑衫人啦

到左啦

想問978邊個站落

總站落，一覺到總站

一早坐左978啦 ，仲火車

利申粉嶺人

出緊緊

673
978好舒服
我同fd都係食埋野先黎

聯和撚表示已經到

出黎啦

東鐵出緊嚟

出緊啦！

出緊啦

巴士

識野既一定係搭火車去红磡轉112 or 116 or 108

東鐵出緊

上水人搭緊火車 大埔先有人

乖

同老母一齊搭緊港鐵過嚟

粉嶺坐緊火車

出緊黎啦

粉嶺多大陸西

落雨唔想出呀

你生生世世為奴

唔攪以後就冇機會攪
醒下啦

雨都冇滴囉

灣仔行過去？

唔好遲咁多

啱呀

大陸落雨？

978頂閘

出緊啦 等陣

金鐘地鐘站都無人

mtr出緊喇

好多人係坐巴士

坐火車轉幾十次

上水手足係街市食緊野

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

去到換衫是常識吧

嗯，灣仔→維園→兜返出來

出緊喇

粉火多人

對，上水粉嶺咁多藍絲無啦啦比人打味仆街

一個鐘673聯和已經上唔到啦啵

上水就673
粉嶺就978
點會仲搭火車又要逼又要轉

上水粉嶺梗係坐巴士出啦

我個架好多黑衫

而家出緊黎！
香港人慣性遲到
約2點 通常都2點先出

過左咁多次大家都唔想係黨鐵站入面迫到仆街 所以個個寧願係巴士到等 好過係下面迫

冇人

出緊啦屌

最弊673半個鐘先一班 但係上水都上滿人 打後啲站嘅根本上唔到 一定係轉鐵架

地面交通有啲伏

粉嶺好高質囉

住粉嶺慘過食屎

我搭果架好多黑衫喎

上水上車坐緊出泥

唔話你哋啦

粉火9成黑衣人出緊嚟啦

我上次行去聯和墟搭

一早出左啦

喺火車sd我張手寫紅字光復香港 時代革命林鄭黑白相

大家收到嘅要珍惜，手寫嫁屌

673爆

粉嶺人 出緊去

上水售票機枕住有人買飛。
可能有好多人信咗彩虹戰術

978爆，9成黑衫

搭緊車啦
到時再換衫

一陣坐巴士塞車呀

騎緊牛落嚟

搭巴士11點幾673成架打爆左

自己一個絲出有點淆
利申 但我都出左

騎牛啦 仲搭港鐵

出撚咗
完全無人

上到 幾個囉

關你撚事
屌你老母

利申：我坐私家順風車

屌
一樣
係邊呀你

撘緊火車出

火車好多黑衫喎

Ching係咪用開手寫
發現你之次糸邊
都變殘體
紅

架978爆到癲，我第三個站上都冇位坐

你遲到姐

個個出晒啦
得你一個遲出咪見唔到其他人

利申係屋企9up

好多人坐978，未到清河村已塞爆

唔怕好多粉嶺哥哥姐姐護住你 有事大叫

好多坐火車 唔係個個坐巴士

673 聯和已爆 轉鐵或277x轉

673好多兄弟姐妹

我用手寫

出緊啦屌你個hi

屌 我以為3點
依家先準備出

唔怪得知
ching可以學下速成
紅=女一

上水人就快到維園啦！

673 要早出去先有位
利申：已到維園

818 818

坐978上層仲有吉位

隧道口潛水專車

978 出左

上水人到旺角

出黎啦，自由閪

673 上水廣場多人既 其他站上可能無位坐

今日唔算熱啦

要準時啊！

粉嶺人 出緊！

出緊 北區人快啲出

978車上

屋苑冇黑衫
幾時光復北區

粉嶺人表示已坐維園！

粉嶺人，帶住cd rom 岀緊啦

係火車上面出緊，我坐緊呢一卡80%黑衫

粉嶺人一早到左維園啦

啱啱上車 小貓三四隻
出嚟喇屌！！！！！！！！！

出緊喇 成卡黑衫

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

一早出咗門口，樓豬咁遲出

對唔住啦 我都2點準時到架

個frd未到 被迫遲到

TUI

下⋯⋯粉嶺上唔到978喎

673迫爆黑衫

push

病撚左

正路都坐巴士出啦

978華明站 無人
快出啦

出緊啦!!

接近1點同男友搭火車出

揸車出咗啦

推呀!!!!! 成兩點半啦屌仲唔出去!!!!?

出緊啦，遲到sorry

總站wo

就係見之前頭站打爆，中途啲人先提早出去